陳雲：香港前景，一片美好

陳雲：香港前景，一片美好。今日竟然好多人收到警察部傳來的短信，說維園有大型活動，請市民留意新聞或警察部的社交媒體。意思即是請市民不要輕舉妄動。
看來警察最怕共產黨派人混入示威者之中，打殺他們，之後借機會出武警鎮壓。武警來了就不會走，加入正常編制，之後就裁撤警察。警察到了今日才有政治覺悟，可謂淒涼。
我預告美國會成功為香港民主立法，之後中共會作狀抗議，之後香港立法會通過普選議會法案，北京人大核准。香港普選，開展中美友好、互相諒解的新時代。中美吵鬧的時候會帶同香港特首來傳話，關係曖昧與和諧好多。
至於警察，如大陸傳出來的消息屬實，短時間會被逼承認一切示威者的激烈行動都是警方臥底所為，被逼食死貓，恢復公共秩序。普選議會出來之後，會成立專責委員會調查警員，依法懲處，改組警隊之後裁減警員，減低普選之後的公共開支，製造親商環境，避免民主化之後加稅。其餘大學、教師之類的公營機構也應該cut budget，減人工，多請人。樓價用軍用地交還政府建屋來調整到合理水平。香港回復正常，安居樂業。
警察將是這次激烈鬥爭之後的政治犧牲品。香港官員不懂得怎樣幫共產黨打工，沒辦法。幫共產黨打工，是做兩成，落格八成。（落格這個古老差人的術語，現在的差人應該不懂得了。）
如果我做特首或高官，會仁慈一些，將裁減的警員依照意願，送去大灣區執勤，日日面對刁民和幫會的打打殺殺，人工就照大陸標準。
感謝七十日來的前線兄弟姐妹，江山終於打回來了！至於日後如何嘉許你們，我做臨時元首就會做到妥當得體，其他人就難講了，過橋抽板，甚至誅殺功臣的都有。

又現形
狗改不了吃屎

用一句嚟否定前面嘅嘢？佢不嬲都會自吹㗎啦 其他準咪得囉

其實佢好多ＰＯ都話自己做香港大總統
所以唔需要多理
佢自己都話自己Ｄ ＰＯ有時會有Ｄ鳩ＵＰ同吹大既成份吸引人睇
我成日當笑話睇，學到野之餘又真係幾減壓

國師風格嚟 玩膠

屌佢，頭一小段有文有路，越睇越黐線。

又未食藥

最尾一定要加一句膠野破壞之前咁嚴肅既話題
btw佢講得好o岩 警察咁高人工既職業會唔會比大陸人搶呢

藥效隨時間過期

佢成日都咁玩

正正經經到最後玩膠

爭住做

分化文 相信近排咁多武警混入狗隊 佢地都會驚會比武警取代